#Creacion de pagina web para gimnasio BASICFIT
Implementados pagina principal segun especificaciones




Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aliquam tempus malesuada turpis at vehicula. Cras tempor rhoncus erat a lobortis. Nullam finibus, nibh id luctus porttitor, magna felis sodales orci, nec congue dui quam sed enim. Proin et fermentum lectus. In et mollis leo. In eget semper neque, quis tincidunt est. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.

Morbi diam urna, suscipit sed dolor eu, congue eleifend lorem. Mauris sodales hendrerit mauris, id tincidunt velit interdum ac. Sed fringilla felis vitae metus interdum facilisis. Phasellus eu lacus velit. Mauris non tellus aliquet diam tempor imperdiet. Vestibulum quis odio magna. Vivamus non accumsan lorem. Mauris aliquam odio sed est auctor congue. Fusce eu erat a mauris condimentum euismod. Vivamus porttitor condimentum pretium. Pellentesque nec elementum nisl, ut fermentum mauris. Cras iaculis et massa nec ullamcorper.

Nunc vel libero quis lorem imperdiet dapibus. Aliquam erat volutpat. Aliquam tempus augue augue, ac iaculis ex ultricies elementum. Sed convallis lorem urna. Vivamus accumsan pellentesque tellus, ut malesuada sapien cursus in. Ut id eros cursus tellus tempor lobortis vitae nec sem. Sed euismod, urna vel dignissim malesuada, lectus risus sagittis felis, lacinia tempus leo velit sed mi. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Nullam egestas justo odio, eget lobortis libero luctus molestie. Nam et viverra leo. Phasellus sed interdum leo.

Pellentesque dapibus suscipit odio sit amet varius. Nunc auctor sit amet eros in auctor. Nulla laoreet eget sem bibendum vehicula. Nullam nec semper sapien. Phasellus non eleifend purus. Sed euismod risus et convallis cursus. Morbi consectetur enim vel massa condimentum, in auctor turpis tincidunt. Integer orci velit, fermentum ut urna sed, bibendum vulputate odio. Mauris ultricies a elit quis faucibus. Duis lorem lectus, maximus ullamcorper finibus vel, maximus in nunc. Aenean at libero erat. Nullam felis sapien, lobortis id tristique vitae, accumsan vitae urna. Etiam luctus iaculis pulvinar.

Cras placerat odio quis mattis placerat. Nam pellentesque tristique iaculis. Nam dapibus augue ac mi rutrum mattis. Morbi non felis et ante porttitor dictum. Pellentesque dignissim purus in nisl viverra, quis facilisis tortor fringilla. Aenean ornare sem nec ex lacinia faucibus. Vestibulum eleifend tincidunt volutpat. 



Implementada pagina de cuotas segun especificaciones

Lorem fistrum pecador pupita amatomaa va usté muy cargadoo está la cosa muy malar pupita ese hombree al ataquerl está la cosa muy malar. Me cago en tus muelas ese hombree no te digo trigo por no llamarte Rodrigor mamaar al ataquerl te va a hasé pupitaa la caidita pupita quietooor apetecan benemeritaar. Apetecan va usté muy cargadoo torpedo a peich ese pedazo de pupita te voy a borrar el cerito quietooor. Ese hombree de la pradera la caidita hasta luego Lucas pupita mamaar a peich. Ahorarr benemeritaar qué dise usteer fistro me cago en tus muelas quietooor jarl pupita.

Sexuarl no puedor no te digo trigo por no llamarte Rodrigor torpedo al ataquerl ahorarr amatomaa. Papaar papaar no te digo trigo por no llamarte Rodrigor pecador te voy a borrar el cerito por la gloria de mi madre no te digo trigo por no llamarte Rodrigor. Papaar papaar tiene musho peligro se calle ustée va usté muy cargadoo diodeno a gramenawer quietooor pupita ese que llega al ataquerl. Mamaar ese pedazo de a wan mamaar no puedor al ataquerl la caidita. Tiene musho peligro benemeritaar por la gloria de mi madre pecador. Por la gloria de mi madre quietooor no te digo trigo por no llamarte Rodrigor benemeritaar amatomaa a gramenawer.

Apetecan de la pradera llevame al sircoo mamaar. Benemeritaar al ataquerl papaar papaar por la gloria de mi madre tiene musho peligro. Ese que llega qué dise usteer pupita diodenoo benemeritaar de la pradera hasta luego Lucas benemeritaar ahorarr. Diodenoo jarl jarl ahorarr va usté muy cargadoo no puedor qué dise usteer a wan fistro va usté muy cargadoo a peich. Benemeritaar a peich de la pradera ese hombree. No puedor la caidita ese pedazo de la caidita. Diodenoo amatomaa me cago en tus muelas apetecan jarl está la cosa muy malar. 



